[DBFZ] 龍珠Fighter Z 出左GT超4 有玩既人一齊打

今日仲有幾多個人仲在生可以一齊玩,希望有人可以約埋一齊打

有玩pc版

我都係 打唔打？

我PS4版 你會唔會都有玩？

So sad 我steam 版

師兄 咁你玩唔玩得掂佢 我完全玩唔掂 佢牆角combo唔係好明可唔可以教下我

我都玩左唔奈 唔勁 唔敢教

啲dlc角色幾十蚊隻好貴
勸退左

隻game初初出果陣玩左一陣
不過好難上手
自問打機唔算叻
睇到人地啲連技真係學唔到
又要搭其他角色連combo真係好難

佢特價個陣都係十幾蚊 同埋免費角都成炸係t1 t0角 課金角都未必特別強

有好多角色都係下腳中腳 跳起身打幾拳再踢人上去既既基礎combo 識一隻已經識5-6隻既combo 悟空基礎好易 咁當然想傷害高d就要學人

Ps4版未試過連到同街外人玩
打極都係電腦
近排出左switch 又驚無人 唔敢買

咁ps4仲有冇玩 有冇興趣一齊玩

好想搵個香港人同我玩 有時討論下啲combo點出都方便啲

隻驚 敗筆輔助攻擊 嚴重影響節奏，冇左既話 好玩好多

steam player留名

好少人玩

好多人唔起香港區玩 可以一齊打

我以為香港直頭無人玩

通常香港人係邊個區玩親rank99%都係lag機

我同人打都係起新加坡/台灣

Steam玩家香港區冇人既

可以一齊打

留 steam id

加我